大家對自己既校長的評價

好少聽見大家對自己既校長的評價, 我咁岩入黎一年就換左個 Xiang Zhang , 所以無咩comment比到佢同,,
而中學個校長好雞, on9 policy 限死班學生 好多老師都唔妥佢

以前中學新來個校長個樣同聲好似叮噹

校長=校工

紅衣女巫

教班學生食橙皮

on9成日柒

搞到間學校日日走難咁
屌你老母

日日係度行行企企成個打雜咁樣

郭位校長,各位老師, 各位同學, 大家學

好有霸氣擺款
但d政策方針超廢

中山裝上海仔